八達通AAVS$500送$50oepay終於可以經iPhone入返落張八達通度啦

筆錢放咗係oepay成年，終於用到
八達通好先進

屌你老母八達通

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

最先進係iphone